[我係中國人呀hi] 中國建國70周年人海倒數

齊到痴線
中國今次重唔威哂
氣勢強到呢

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

果陣講64比人屌

幾好，完全反映支共點對人民, 就係將人類工具化

咪向左走向右走破壞個氣氛啦
你要數強國遲下先得唔得啫

愛國愛黨連登仔學野啦

好感動呀